\section{トレーサー濃度場時系列のプロット}
トレーサー濃度場時系列をプロットして，実験値や既往のCFD結果と比較する．
\lstinputlisting[caption={plot/C.gp},linerange={1},basicstyle={\scriptsize\ttfamily}]
{../run/simpleMixerVesselMRF/plot/C.gp}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
##@lm01 トレーサー濃度場時系列プロット
gnuplot plot/C.gp
evince *.pdf &
\end{lstlisting}
\begin{minipage}{0.45\columnwidth}
\begin{figure}[H]
  \begin{center}
    \includegraphics[width=0.8\columnwidth]{fig/plot/CExp.png}\\[-7mm]
    \caption{トレーサ濃度の時系列実験値\cite{DELAMOTTE2017125}}
    \label{トレーサ濃度の時系列実験値}
  \end{center}
\end{figure}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.43\columnwidth}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.8\columnwidth]{fig/plot/Ctop-crop.pdf}\\[6mm]
  \includegraphics[width=0.8\columnwidth]{fig/plot/Cbottom-crop.pdf}\\[-5mm]
    \caption{CFD結果($Sc_T=0.7$)}
    \label{トレーサ濃度の時系列CFD結果}
\end{figure}
\end{minipage}
